Nba第一中鋒考辛斯如果今年奪冠，歷史地位會有幾高?

好多中鋒都冇冠

跟翻你logic
Javale Mcgee 兩冠歷史地位高唔高？

低過mcgee

低過渣渣

麥基有入過allstar咩

高過AD

睇下表妹打翻幾多成先啦
可能都入唔翻

帶領勇士十幾連勝

咁撚低人工就咪撚講啦

Eq低到仆街

地位不變 5個allstar同隊奪冠 冠軍含金量極低

以後提到All Time Greatest Team會有佢個名
= Fisher / Rodman

個冠只係佢個人紀念品

佢同draymond, deandre 呢d真係

所以外國人成日叫佢做Angry Lesbian

一個一場po都冇打過既第一中峰

Emotional Lesbian下話

抱下大腿搶下板咁就有冠，底薪都lur飯應啦

自膠 你岩

第一中鋒 embild jokic都未出聲

25狗兩冠都比唔上柏賓

你去做底薪兵
想有咩地位

考你老母辛斯

今季實打到

邊個話，2fmvp,mvps,
Pippen有撚

已經超越Ewing同Drob同級

係差過大夢同Shaq

聽住先啦